史上最低評分金庸爛劇 - 新笑傲江湖

令狐沖

成個智障咁既

智障韓仔

東方不敗目標係建立一個和諧江湖

楊蓮亭係任我行個女

唐氐綜合症既令狐沖

唔知仲以為係青城四獸果D 2打六

丁冠森
成個路人甲

原來有 姜梓新
延禧攻略 明玉

邊撚個嚟？勁柒！

條友老豆係邊個？
咁既樣都做到主角

笑傲匡智

匡智江湖

笑傲江湖好似拍親都on99
2013嗰套
東方不敗係女人
令狐沖上一句講完「我而家內力盡失跳唔高」, 下一秒飛到成棵樹咁高

東方姑娘唔錯呀

我睇任賢齊版大既

陳喬恩

呢套叫笑爛江湖

醬爆版 , 笑傲江湖.

當年任版笑傲已經被人講話歷來最差
點知之後仲有得屢破新低

唔覺好差,只係d人唔鍾意任賢齊個樣

明明東方姑娘果套正到仆街
有情有義，因誤會分開

雖然大俠唔一定靚仔有型啫
都唔係咁甩皮甩骨架